南亞賊劫找換店女職員 閃電搶手袋後 逃去

旺角鴉蘭街近荔枝角道一間找換店，凌晨1時許，找換店一名姓郭57歲女職員下班，在門口落閘關舖期間，遭3名戴有口罩南亞裔男子從後襲擊行劫，身上一個手袋被搶走，內有兩部手機及200元現金，賊人得手後逃去無蹤，女職員糾纏期間膝蓋受傷，由救護員送院敷治，警方正展開追查。

南亞賊劫找換店女職員 閃電搶手袋

ust南亞狗又可以食返餐勁

可能佢阿叔要供佢讀大學 大家包容下
Ust南亞叔：香港人都惡唔出樣 認人又認唔到 唔好留低指摸DNa 搶咩都得 唔好搞到高官就ok

凌晨，找換店，女職員
咁樣俾晒機會，唔上都對唔住老細啦

蝗蝻對決